[武林紛爭]白眉派內鬨，幾十歲人仲好能好火

善心打破零回覆

多謝你 人間有愛

其實幾好笑

好撚激動
小心爆血管

笑死

九步推
十八摩橋